男人無資格鬥安仔

真心你咪一樣

大部分人都講緊個賓妹多過老鼠安

男人都想食咇水淫西，無資格鬧bb